有冇人嘅屋企人好垃圾？

我講先淨係識賭錢叫雞，搵返來嘅錢連買一個杯面都唔肯，連煮左一個星期嘅餸菜都照煮 乜都係個老婆做哂，屋企嘅支出全靠老婆

睇大公報，夠唔夠垃圾？